其實唔係高登低質左，係新一代低質左！！！！！！！！

香港網絡生態，沒有一代新人勝舊人，更加沒有青出於藍，新一代高登仔只係飲舊時高登Ｄ高汁奶水大，係有欣賞能力，但無創作能力，所以你見而家就算爆ＰＯＳＴ見得最多都係〔ＳＯＳＡＤ〕～

咁唔係睇小新一代，但響網絡社會新一代的確技不如人～
以前有腦魔、向西、供款、等等高汁巴打，一路行一路行。。。。新人只係跟隨前人腳步，其實唔單只網絡，亦反映現實狀況。 不過無他既，網絡低汁、創意工業衰落，個金融社會照樣咁運作～ 但係大家娛樂質素、文化水平等都滑下ＬＯＲ～～

呢一個係一個世代轉變的問題，話你地技不如人，只係我地既角度、講緊我認為既創意姐，同樣如果你地以速食、消化、自娛能力等去比較，我地當然係自愧不如啦～

以前老一輩會教你，你亦會學習；而家老一輩唔會教你甚至理你，因為你地自以為是。

好多巴打走晒，唔係去左邊，係只係唔出ＰＯＳＴ姐～

做實事建立事業讀書做生意品酒溝女，已經不削響高登廢ＵＰ，因為ｏ個份喜悅越來越少。。。。

點解？你地問下你地自己啦。。。。

鴻福郎少有嘅深度po

笑話黎？

正評不語
無力感

啱呀
我都開始上少左

Sad but true

等睇d新會員唔識鴻福郎

5p字都可以生存 ？ 嚴重影響閱讀啦 5p仔論壇呀依家

班新會員連潮文都未睇過，仲要比2000負皮，係道屌人5p字

郎郎, 今次雖然認真mode唔好笑

不過我會繼續支持你架

其實我覺得大部份 用所謂5p字嘅人
都係假膠 博屌

依家咁多手機user 仲邊有人改圖吖

前人生于窄频资讯唔流通既时代
识少少已经足够扮代表／发围

新一代光纤宽频一日千里无远弗屆
真正有天份有才华既人先会获得別人认同

舊一代回塘
舊一代應該未死曬掛

而家分左連登高登，咪一樣～其實都係ｏ個Ｄ人～。。。。

對。。。。無力感～

同意，我亦唔覺所謂低質會員走晒去一邊

其實兩邊都低質咗

有新一代高登仔:黑暗魔王ICT

可以用黑暗嘰力量支配高登界!

你口中果班新會員分分鐘高登齡多你一倍

^%^*==+^%%*%##>[{>[%%[^

我喺舊嗰邊成日負皮你屌撚柒你

但居然今日畀正皮
因為英雄所見略同

不過從今以後各行各路啦 再出啲低質笑話gag照屌你㗎

打5p字果多數係假膠，班新會員就係道認真，又block又剩，唔知做乜鳩

講得好岩
但等睇啲人又屌扮老屎忽

新一代低質除左自以為是
仲有係無自我審視能力
明明你論證得好清晰收佢地皮
佢地仲可以以為自己好型咁屌返你轉頭
但佢地講既野可以唔對題
小學雞lur地個啲行為
：嘻嘻呢到係咁架啦你走囉

真心假膠唔識分仲屌返人轉頭
丟低句咩唔理你真定假 屌左你先
就以為可以做頭盔
再係咁死既唔會剩係得討論區

我都開左post講呢個point
點知俾人話標籤

朗朗今次高質

請接納弱智人士

岩啊
時代既轉變
但係唔通要接受佢地講既5p文學？

郎郎講人話

班人戇尻當風趣。扮假膠扮得嚟又唔好笑。俾人屌仲刻意挑釁。

睇定D先，如果長期不斷係咁，我都唔排除佢地係有組織搞事。

連登正值風頭火勢，大把人想整殘呢度。唔係乜都要陰謀論，但唔好排除呢個可能性。

收檔啦
有無諗過自己啲行為幾黑人憎
週圍屌人，係人都火啦

同埋你咁講同早洩有咩分別呀？
話連尼住搵打手拉人走

教育問題
幫過小學生補習
淨係識跟老師答案
毫無創意可言
有創意既只要同老師標準答案唔同
就等於錯
所以佢地變到只會跟唔會有自己一套
留言只有接龍
唔會左獨特見解
有感而發

我身邊都有啲人好似佢地咁
現實出到黎柒頭黎嘅

今次個笑話 睇到眼濕濕

呢句真

係不屑呀

第一次睇郞郎post係笑，苦笑

新一代(00後)好多嘅上一代都係接觸大陸文化，呢個係原因啦我估

第一次同意你

得罪講句，以前班老一輩鬧我地，我地又鬧番下一輩

一蟹不如一蟹真係好難駁

真係要睇長遠，打完高登，拉人走，根全打LIN 登，最後兩敗俱傷，係共產黨一貫手法

Aggr 有時講個笑話引唔到你笑又要寸人, 諗住大家開心下啫, 出10個10個都好笑咩, 係我去咗同黃子華爭飯食啦, 而家係我氹你笑呀, 唔好笑咪以後唔講囉, 大家上嚟淨係互屌囉好未

依D咪係有質素的POST啦！ 成日講潮文，潮文又有乜咁巴閉？ 毛主席、周總理都無寫過潮文， 佢地都一樣咁有成就，咁多人尊敬。 所以話，實事求事，做野就認真Ｄ， 唔好求求其其出個ＰＯＳＴ就「嘩嘩」聲。 我知！有好多正經的ＰＯＳＴ都無人欣賞， ＳＯ ＷＨＡＴ？唔通真係要學牛叫， 做馬騮戲搏Ｄ牛公牛妞賞識？晒心機捱眼訓啦！ 老老實實，今次就唔同，睇得出樓主好專業， 一筆一劃都精雕細鑿，入木三分，句句都係經典！

我成晚訓唔著成晚諗住依篇文，覺得真係前無古人後無來者， 於是去深水步警署前面同差佬講，記得睇依篇文， 睇完要影印低送俾Ｄ親戚，新年流流當揮替貼落門口。 咦，話音剛落，四叔公就來拜訪，佢話： 「因乜解究貼Ｄ咁好的野出來，小心俾人偷呀！」 於是我地就將成篇文放落去夾萬入面， 密碼係29283283，我重覆一次， 係29283283，千祈唔好話俾人聽。 我地仲誠心誠意對住夾萬上左幾柱香， 希望來年順順利利，ＩＦＣ樓下就企企理理。

屌你好撚高汁

扮假膠打5p字果d人
咪又係因為冇人理鳩佢

因為呢度係網絡世界佢地先可以唔洗理任何既野
亂咁挑釁人姐
即係一d個嗰個都認為唔岩既事
係現實
班假膠咪又係喺度死狗
唔通佢地會挑釁人咩

Ching點睇新會然拉大隊討伐波台手足

人地講緊新人呀

依家啲細路睇 大j 笑波子
仲話好好睇日日追 講高質都晒氣
劉馬車仲多人識過花生湯丸

點解咁多假膠
咪就係總有班直必撲出黎柒囉

有班人屌到好似d假膠殺左佢全家咁
又見過有人post張圖出黎一頁成版都係show blocked user
有班憤青已經癲撚到連正常user都對佢地反感
假膠好難唔當佢地狗咁撚 踢你一腳吠兩聲,再踢你一腳又吠兩聲咁

幾時開始高登仔都擺起老屎忽個款
好諷刺

講得啱
特別係香港新一代好似唔識創作咁
一係就唔敢創
敢創嘅話得Ben哥

同埋好心唔好讀死書咁啦
唔怪得香港沉得咁快

另一個原因就係你班友仔係又屌唔係又屌
屌到人地都驚

班人以為BLOCK人會好痛

冇人狙擊食女郎

諷刺嘅係新人扮老屎急多啲
係又屌唔係又屌

同啲上晒岸嘅中年人士喺到屌嚟屌去，屌完又唔知做乜鳩一撚樣

忽

郎郎

好撚憎你呀撚樣

你係咪郎bb嚟㗎 高汁咗咁多嘅

傾波嘅質素可以喺用詞上見到，至於基本語文能力呢家嘢，香港人普遍都差，嗰啲咩「吾系甘牙」係正常嘅發展……

( Show Blocked User - Sky_Croc )

巴打講得冇錯

郎郎今次高質

作為一個做左多年cd rom既局外人，「香港網絡生態，沒有一代新人勝舊人」由高登仔口中講出嚟係有少少hilarious (滑稽？）
以我認識，網絡世界係一個虛擬，無分大細。因為係網絡世界上每個人既權利都均等，所以好多係實體世界未必得到認同既人/事/價值觀可以係網上得到關注或認同。

隨著高登得到主流媒體關注，當中既文化慢慢由次文化轉為扣成80-90年代人既主流文化既重要一環。

樓主以高登討論質素下降，帶出新一代不如上一代，依個意念同網絡世界/高登文比唔係背道而馳咩？

我唔係想駁斥樓主，只係見到咁多人發表高登文化應該係咁咁咁，成個老屎忽咁係道講。咁同我地係現實世界中憎恨個喲老屎忽有咩分別。

我認為高登之所以成功，係因為部分人係實體世界體制下唔能夠發揮所長，而高登作為一個自由既平台提供左一個好好既媒介去比佢地。

但如果依個媒介，佢用自由去吸引人，但卻有眾多（潛）規則，佢仲有咩吸引力？

（ps:眾多「規則」當中，我認為部分有佢既價值。e.g.正字狗賊提倡多用繁體字，我認為係抗衛緊香港文化。當然，佢既手法係有代商確）

（ 自膠，我相信自己都好多錯字，正經文突登盡力打得文藝少少）

不削定不屑？

點解郎郎轉左場
人都唔同啲

LM

ching ho ball

你真係郎郎？

每一代人老左都會覺得新一代低質左，
恆古不變既定律

你講得岩～。。。。

不過我地覺得佢地創作力差左，可能佢地享受能力高左呢，即係易Ｄ笑，人又開心，樂觀Ｄ，安於現狀～

ＢＴＷ，我唔係扮老屎忽，我係針對個整體創作能力低左～或者係響對網絡貢獻少左～ 不過社會有責任，網絡資訊泛濫，大家都係飯來張口，好難會珍惜。。。。＞～＜！

班糾察隊好撚煩 個個都屌人

大佬我想正常睇下野，又比班仆街阻住哂

撕bra達人ho ball

都係，其實屌乜野，我玩野用表情咪由我囉，問下自己個回復高唔高汁先好唔好笑先，其實高登，都係想好笑ＪＡ ＭＡ！

係唔係？^^

但你就高汁左好多

講緊d野其實同以下差唔多，
留意到d科學家愈黎愈低質，以前有牛頓、愛因斯坦、特斯拉，
而家個d淨係識學習前人。

依鋪撐你呀
出面班友有咩順眼就扑人
撚有創意咩

咩撚野道啊

所謂既新人勝舊人依方面我諗唔喺講年齡，而喺新註冊嘅論壇會員

以前上高登真係學野 天文地理 改圖搞笑乜都有
唔係睇低能罵戰 亦唔係睇戇鳩招友post
依家班新人真係垃撚圾

Agger

留名

而家高汁個班創作者或者觀眾已經上左水，或者厭倦了高登變質～

其實真係一日都係林早洩個仆街！！！！

引入左小學雞～而家連登都無可避免受呢樣野影響，因為好多ＨＫＧ＋人其實都係小學雞～

屌，總之一日都係林早洩啦！～～～～

就算佢努力改過，又打俾我叫我返去，我都要俾個下馬威佢，等佢愁一排！！ＬＯＬ

鴻福郎都有高汁post

做咩要利申上咗幾年高登
我上咗咁耐都好少講

假膠煩膠不嬲都有, 只不過以前果班而家變晒老鬼, 一代新人換舊人

反而五毛真係多左好多

其實係因為近年多左人做反中憤青，
就算討論政治，都唔會好似而家咁，彈句蝗就算，慢慢中國野變左禁忌咁，
以前完全係以一個上帝角度做討論，時事台淨係睇新聞時事，間中又有得閑舉下鐵post d學術野，
大家真係討論，
邊係而家咁，係又反 唔係又反，罵戰唔係唔好，有罵戰代表討論，但內容真係好低質囉。

賭撚時代的高登最有創意最好玩
日日睇改圖係公司忍笑

完全駁唔撚到

鴻福郎BB